回頭望 伴你走 從來未曾幸福過

細個唔明點解d人成日話 結婚唔會同係最愛既人結
依家明 而且好清楚 搵一個自己愛既人都好難好難

結婚
其實
只不過
係搵個所謂合適既人 去過人世